(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(9）

[center]呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛/黃牛/放飛免進 thanks

五月天LIFE《人生無限公司》2018
巡迴演唱會無限放大版香港站

演出日期：
2018 年 5 月 4, 5, 6, 11, 12, 13 日 （共 6 場）

演出地點：
香港迪士尼樂園幻想道露天場地

觀眾進場時間:
於演唱會當日下午 5:00 開始
(包括座位及企位)

演出時間：
晚上 7:15
準時開演，敬請準時進場

** 預計周邊道路屆時將會十分繁忙，請預留足夠時間乘搭公共交通工具前往演出場地。

座位表

場地位置圖

觀眾入場守則

所有觀眾於入場前必須接受大會保安檢查
大會禁止觀眾攜帶以下物品進入場地：
(如觀眾持有任何被禁止攜帶之物品，必須預先自行處理後，方可獲准進場。)

** 特別離場巴士專線 **
（所有班次實際時間以現場路面交通情況為準）

以下巴士專線由 “演唱會場地” 開出 : －
（每班次客滿即開出）

***更多演唱會守則及交通資訊***

p.s. 上年螢光棒可以重複使用

留名睇盲毛係第一頁問

留名先
仲有5日咋

留名

睇黎睇頭場果日食埋個lunch好開始出發

可以早到既人一定要早到，如果唔係一陣開埋場都仲係出面

留名等睇頭場總綵排

綵排 會ng

留名睇盲毛入埋放飛

新post留名

lm

今個星期五就係
先睇6號再睇12號

生命冇take two
利申：看台

終於都推爆左

唔知最後企位會幾錢

$200 不是夢

好想知D人被放飛機果刻有咩反應
會唔會屌鳩佢地/定唔出聲

而家仲有一張飛機左既未放到
屌9佢地有乜用

屌9佢 放飛機 叫佢比返＄
叫佢自己放

有乜理由放飛機仲要你幫手放架

暫時見最平係400

頭場開咗之後，價格可以急升亦都可以急跌

要返工 最快都要7點先到

如果200蚊一張企位or480位我可以考慮收，但又唔忍心五月天啲飛要賤價賣

Rip

坐大巴/巴士入去都可能塞車 放工時間

緊係搭地鐵啦 巴士一定塞

我公司搭地鐵過去轉到仆街 都唔知搭咩好

你公司邊度？

蝕到仆街二百一張既話

點解你哋要買星期五 又趕 但又唔請假

想飲頭啖湯但又請唔到假

笑死 人哋話場場睇 又真係幫人場場買

痴線
場場都睇企位

我覺得我班朋友好好
個個託我買飛，自動自動拎飛比錢
當然好彩我係買到企位/ $480同$680

今年真係好多幫朋友買 / 幫朋友放

真·朋友

當初AEG賣飛死server, 公售排隊同賣飛賣到夜晚一點Cityline都重有飛買...
點諗到而家大部人都要原價放甚至蝕賣
希望入場既都係真Fans, 大家好好享受香港第一個五月天戶外Show啦

本身係5號 但5號個位好後 e1X行 然後見到有人想用頭場a5換 就同佢換左 又唔想因爲咁而晒半日假 本身巳經冇假

睇閒日場真係請定半日都得 6點走都好難趕到入去

希望你睇得切opening

我又唔信會準時開場 咁多人 我又唔信7點3會入得晒 不過唔怕 就算miss左尾場可以睇返😂

$500兩連不是夢

5/5 唔會堅係live 打傳說對決嘛

堅係
阿信fb 已經有post

打一場都20分鐘

一尺長既遮都唔比帶

俾錢入場睇佢地賣廣告 好cls

個段時間台下面可以做咩
去廁所

雨䄛ok?

屌，今年做乜鳩
真係咁想趕客走

佢係綵排時間用個mon黎玩姐
不過5號真係唔知啦

企位既人走唔到

好彩換左睇4/5

星期六第二日唔返工
玩完OT咪得

冇交通走 你估幾多人肯濟 ？

仲有地鐵，尾班車12點幾

畀錢睇人打機on99，咁撚hard sell d 強國game

會唔會係暖場時間打咋？

佢地出得黎就唔係暖場喇
特登插個時間hard sell個game

其實首歌係王者定傳說主題曲

似係綵排試下機駁mon

好似係同一個game，不過一個係大陸一個係台版

踏入五月

五月的天～～

得罪都要講句：呢首嘢跌咗watt

好撚難聽呀真心講句

想問吓買咗企位嘅巴絲 會幾點到
自問好矮 好驚愈遲到 會愈無啱自己企嘅位置

曲同詞都好似只係hea鳩個客咁

打算lunch之後出發

同同杰倫果首英雄一樣

哈比人睇開bandshow表示 一係爭最前但你小心迫到中暑, 一係企最後, 夾中間包你乜都睇唔到

同什麼歌一樣，為左收錢而作既歌一啲都唔好聽

射波算數啦，我星期五都準備射波

有無人試過報失張飛？

點解企最後反而睇到嘅

反正睇唔到，索性企最後唔洗同人逼

五月天LiFE《人生無限公司》2018巡迴演唱會無限放大版
限定周邊商品@ HONG KONG
-
香港STAYREAL新港店、旺角店、觀塘店 、線上商店。

( 五月天螢光棒 4/27 新港店、旺角店、觀塘店開始販售，周邊商品 5/4~5/13 開始販售)。

演唱會攤位販售時間：5/4.5.6.11.12.13( 15:00~21:00 )。

演唱會攤位地點：香港迪士尼樂園幻想道露天場地 (五月天LiFE-周邊商品專區)。

現場購買或至STAYREAL新港店、旺角店、觀塘店購買五月天周邊商品，單筆消費滿 $400 贈 「保衛地球DIY募款箱存錢筒」，數量有限，贈完為止。

五月天LiFE新款商品，官方網路銷售點 5/11 開始販售。
-
注意事項：
1.限定周邊商品數量有限，每人每款限購4件，售完為止。
2.現場攤位只收現金（無刷卡服務）。
3.配合政府環保政策，如需購物袋(1元購買)。
3.購買時請確認商品無誤後再結帳付款。
4.商品退換貨服務，請於本活動時間內至原結帳櫃檯辦理。
5.相信音樂、稻草商城 保留活動更改異動、停止之權利。
6.客服信箱：service@bin-music.com.tw

現場只接受港幣現金，請各位準備好散紙，方便其他五迷購買。提提各位，請預早到現場購買，因大會提早進場。

我都係 但唔知幾點去好

個籌旗箱幾QQ

要買夠$400 on99

5:00 到

企定坐？

3張五月天親筆簽名海報！想帶佢哋返屋企？成為 FWD MAX 會員，再估吓五月天 Life 《人生無限公司》2018巡迴演唱會無限放大版香港站首場嘅最尾一隻歌，答中嘅頭3名就可以贏到喇！

好難估

me估 倔強

我見有啲已經多過三個人估，我就廢事估大熱門
我估相信

企位就愈早就愈好啦，
不過就算我係坐位都打算6點左右入到去，廢時放工時間要同人迫

白痴番印度啦

HKTICKETING買飛試過
要信用咭咭主打去Check
Check到有record,要簽份文件，用文件入場
但Cityline就唔知啦
希望幫到你

桃園場倔強/憨人完 再出黎唱多首

5月11星期五
$1180
B2 AE行 近T台
有無人一齊睇
4張飛我自己睇2張
原價放2張！

另外招4號企位一齊入場

換唔換 我有二張$880

想渣車入去係咪要硬食迪士尼泊全日$220

你肯定有得泊車？

戀愛rmb

唯有完場兩萬人一齊等巴士

仲有地鐵 的士

敵視你線一粒鐘載到盡都係載得2萬人
計有1萬人走咗去搭巴士同的士，地鐵隊尾都要排半粒鐘

我880坐位
都諗住6點到入到去
係怕第一日好似之前bigbang咁柒開show都未放哂人

啱呀

不過Big Bang 上次好似冇交通配套？

bigbang個次都有車有船，不過好似要預先登記

如果你早入就得
迪士尼車場4點截車
打左去迪士尼酒店問
演唱會期間只會比酒店同餐廳顧客泊車

登記

咁講法，我6點先旺角出發咪仆街
不過奧運去欣澳就快既 係睇到時搭巴士定地鐵

預冇opening 睇

唔撚係呱

五點入場 你六點先出發
你自己諗

乜鳩？

女女6點放 同埋坐位 我13號睇企位就諗住早d入

Good luck

等頭場包膠再諗幾點到

5點半先有依啲線 搭得都真係預人遲姐

呢啲應該係預人哋放工去搭

真係勁好彩有人肯要我張企位飛 原價放

講左今次無停車場同停車位喎

你幾號？
我已經睇2場啦
我個fd真係11號有事先去唔到
但我照去 難得有前位

等頭場花生先再決定幾點出發食d咩

利申：5/5睇

睇尾場

諗緊睇唔睇多場
而家好似有飛多 都唔知換唔換到

當我冇講過啦

我係想11/5 880換11/5 1180

泊機場/東涌

再步行入場

搭地鐵啦好明顯

有兩張D1飛 5月5號 但有事去唔到
有無人換日期/ 收？

D1

【別有風「味」？】五月天迪士尼騷周五開 入場前先要攻破廁所陣

場外有大量流動廁所

港島過去大家會坐巴士定係地鐵
R11 第一班車1730 應該會遲

香港島
搭地鐵過去 預計五點鐘左右去到

咁早 我放假但係要等埋朋友放學，諗住1800左右到，唔知會唔會要排好耐隊過security？

我發現出面有人用低價係咁收飛

第一日真係冇人知
早到好過遲到

好好笑 望住啲廁所唱歌

其實迪士尼會唔會連水都唔比人帶入去
聽fd講之前bigbang連吉水樽都唔入得

開場後原價賣都仲有賺

怪獸黎左

對住空位扔壽包

吉水樽都唔俾？

竟然！！！

仲要係屋企附近

佢冇話唔俾

Strong hold

嗰度唔使入迪士尼，規則又冇寫唔俾，應該帶得嘅

好難講架 唔開第一日都唔知

好好彩有人買左兩張13/5 $880正面，淨返兩張，諗緊換5/5企位好唔好
你地有無人睇5號企位係一條友／想相認ga? F1定F2到時相認一齊跳下好似幾開心

主辦咪講左冇位泊車唔好揸車入去囉

我覺得好多傻鳩會揸車入咗去

之後冇位就會屌鳩主辦

比我估中真係流動廁所

其實除咗呢啲廁所 都應該唔會有其他

你賣咗未？
我可以收咗你個兩張啊

Tg

一來唔使同人迫啦, 二來你前面唔會有人擋住你視野, 正常比夾中間望得仲多野架,
表演台同個MON高過你架嘛, 只要你前面唔係同人貼住, 你就會望到

原理示意圖

但如果你好矮 前面條友好高就

正常最後企得好疏既, 唔會人貼人

小畫家接龍

目測揸住高達去睇演唱會 屌你 仲高過肥佬

好想知d新櫈用完會點處理

下年用

尾場一人一張拎返屋企坐

問過迪迪尼，如果你入去樂園玩，4點前要泊好架車，架車可以12點前先揸走

唔係王者榮耀咩

同周杰倫首英雄無得比

same game

掉9特膠

朋友果兩張1180仲未甩到手點算好 仲要頭場 垃圾內部hold撚住咁多飛做乜柒

平D放咗佢

企位都幾遠下

睇con果幾日真係唔好飲咁多水

無架啦, 黃牛都劈緊價賣
不過又有另一班牛用7折價同人搶蟹貨D飛, 唔知係咪想扮需求頂返高個價

我未撞到

最平見過980一張

睇黎都要

咩位黎？

zone b4 rowA 56兩連位 4號頭場 臨急臨忙點搵人食 佢老細成疊真係可以當牆紙貼

上年賺今年蝕. 打個和啦. SUPER!

你地無睇錯 真係成疊 我仲講笑話如果到時每場都有飛淨就送我一張 但宜家我朋友果兩張都未賣晒

買左企位
去完廁所應該點返入去

肯定佔中累事, 炒IPHONE又蝕, 炒五月天又蝕, 今年班港豬食老麥無得嗌加大啦

你預去咗廁所先入去

正常SHOW飛尾都入得返去, 有年紅館有個館內廁壞左都要死出去外圍廁所ALL, 都係用飛尾入返

驚去完又急姐
到時就仆街

我意思係企位都多人
搵唔搵得返朋友都成問題

你戰狼三百咁入返去 實搶得返自己個位架

呢個冇辦法

企位已經要早入，天氣又熱，仲要控制自己唔好飲咁多水
真係磨練

係 我都覺
定係遲入比較好

但我都係想博企前啲，儘量喺5點前去多幾次廁所

最好六點去到，頭場應該好混亂

果日仲要可能幫啲五迷派野

開始覺得有種貼錢買難受嘅感覺

看台觀眾用生命硬接
仲要小心唔好中暑

大家保住命仔緊要啊

巴士話22:30 先開，唔通1915 show 到2230 咁正？

臭撚到仆街

都係期待既
見到成個城堡真係好感動

紅館都係2015開 2330左右完
前後加減10-15分鐘啦

個台真係好細，都唔知整咁多側位做乜，望城堡邊咩

要放飛，最好打個八折，如果唔係好難放，自己執生

未去到隔住個mon都已經聞到

其實係咁壓人價有咩居心
今日仲見證到原價買賣所以唔明白

祝你女朋友樣同身材都打個八折
如果唔係執唔到平飛，自己執生

望遠鏡

企位個區大到成個泳池咁
真係入去野餐都仲得

個台咁撚細好心去返去館

btw睇天文台星期5 6 日都涼返d應該無咁辛苦

有啲擔心勁多吉位

我諗都真係會好多吉位

但好似暫時放唔出係多企位，企位少啲人唔點覺既

仲要有班支那畜

尾場企位都放唔出 就知咩事

由於這次香港場嚴禁撐長傘，而且你也不會撐傘遮擋後方的視線吧，所以大會將同樣準備 Mayday 雨衣。但筆者親身經驗，在大雨的情況下官方中袖設計的雨衣不足夠擋雨，建議自備長袖雨衣打底；

- 廸士尼樂園停車場地方空曠，據說蚊患頗嚴重，建議大家帶備防蚊用品，有備無患。

電蚊拍又唔撚拎得

屌你

知唔知係有機會落雨個場先派定場場都派定先？

蚊帳

桃園好似有落先派？！

開場前兩日落雨
焗晒d 蚊出黎 爽呀

做保安免費睇

680坐位好似睇跑馬咁

睇大moon

我想拎雨衣！有啲想尾場落雨

下星期開始有雨

日日落

佢地黎親都會落雨是常識吧

留名完左第一場睇人屌爆

屌硬

睇企定支那人插隊打大交

支那人

Lm香港人遲入場睇唔到開場又屌

點解5號係天晴

因為要開 live 打機

我冇玩傳說對決/王者榮耀呀

有玩都唔會想現場睇佢地打機啦

睇黎買定一大紮香茅去驅蚊

去到企定定焚香沐浴

撈埋d汗味

4號場既朋友share多d現場資訊出黎呀

你地身邊有冇人突然死人林樓要搵你地收飛呀

冇

點解4號唔落雨
尾場一定要落啊！

好似係呢幾年黎第一次官網買到飛 出面一街炒燶黃牛,但唔想幫佢地走貨,照買正價

我相反...第一次買唔到, 窮L忍唔住執左張500企位

之前預多左張尾場內部飛
而家個個有飛無人同我睇

個個有飛仲要冇人肯睇多場

仲要尾場都唔睇呀
早知自己入場算

咁多年經驗其實五月天既飛一定唔會放唔到多
以往都係嚴重供不應求
就算係個埸大左 人多左 都唔代表會賣剩囉
先唔講蝗同台灣粉絲
剩係計香港五迷都唔係少人啦
你肯放一定有人接
有人賣天價無人接先出埋啲假消息話會燶咋掛

但真係好多人放緊原價喎清

我覺得成件事都好鬼

真五迷或成為最大嬴家

諗諗下睇一場算
睇完一場應該散晒

燶哂
好心涼

要睇三場

扺啦

等左咁多年終見成果

究竟特膠真係良心發現放飛玩鳩班牛, 定真係供過於求呢

供過於求，內部飛都賣唔晒

睇頭尾場，諗緊睇唔睇多場
但已經無乜錢

特鳩靚助攻

陰公 我兩張飛都未放到 已經有人叫我半價放

有飛無朋友here

有無人想睇尾場(同我)

我而家想放都難

我幫朋友放飛咋 我自己本身都買咗12號1180同另一個朋友睇 13號母親節不了

帶老母入場睇都唔平放
（其實真係覺得平放先有人買係個局 見個個fd都原價放到 ）

我原價放唔到 免埋內部手續費都嫌貴 咁人地個位本身就係呢個價 唔知係咪想好似其他人咁壓我價千幾蚊兩張

壓價真係痴線
無錢唔好學人睇啦

分唔到邊d人係黃牛有落水狗打左先

如果係黃牛放咪壓下價
但真五迷就唔忍心

壓價果班黃牛黎, 見放飛TG谷有個人賣開飛但又8折同人收飛, 唔知係咪睇好後市

因為太多人放都放唔出 想趁機吸納 我哥果邊都起碼會原價收 放飛群果班人真係垃圾黎 壓到千幾蚊兩張 臉皮厚到

後市 落雨

好似fb page 排hottoys班撚樣咁

落雨真係有咁多人睇咩
真五都係咁話

最仆街係我放fb谷 有隻黑鬼話收 傾到交收果陣就話no need sorry 力架正垃圾

總之今年個銷情好鬼異 希望下年都係迪迪尼搞, 起碼嚇怕班散戶黃牛, 真五迷就成為最大贏家

班友搏開 show後反應好，D人唔想睇都變想睇下 / 睇多場，可以返身嘛
前年張學友演唱會廿幾場炒唔起，點知一開show，口碑載道，D價升到嘭嘭聲

我頭場無機會

中伏買左尾場企位
睇完啲現場圖，真係火都黎

往年五佬都開騷後多人搵飛既
但今年真係難講

太多未知因素

我想睇特鳩同黃牛攬炒呀

有冇人會揸車去泊欣澳? 好驚冇位

仲揸車

搭車啦

到時冇位 又屌安排差

撘車啦

可惜連累好多真五迷

蕉土

本身諗住睇6號同13號
買完女朋友先話6號唔得閒
飛又放極都無人要
如果o係度求人同我睇有無機

搵個絲打陪你

一秒都唔慢得既香港人
應該好少機會連續幾日
拎3個鐘內回去睇場show
睇完一場唔屌都偷笑

不了，陣間搞到13號自己一個睇

唔嘘鳩特鳩真係對唔撚住自己

換個會同你睇6同13既女朋友

你自己淋撚飽佢

隔離放飛post有兩隻狗逼人低價放飛啊
原價放變罪人
痴左線啊

死乞衣

冇跟進果個post tim

我呢d原價撚俾人鬧得好慘啊

理撚得佢啦

超精彩

大家可以從以下列表，選擇最合適你的交通工具

1)* 17:30 ～ 18:10特別入場巴士專線 *
所有專線巴士最後一班車會在18:10開出，不會加開！
專線巴士座位有限，敬請提早到場輪候！
也請多利用其他大眾交通工具提前前往！

R11 金鐘 開往迪士尼公共運輸交匯處
R11 中環 開往迪士尼公共運輸交匯處
R22 觀塘 開往迪士尼公共運輸交匯處
R32D 葵芳 開往迪士尼公共運輸交匯處
R42D 沙田 開往迪士尼公共運輸交匯處
2) 16:30 ～ 19:00青馬大橋轉車站 - R8加班車
3) 17:30 ～ 19:30港鐵欣澳站外 - 演唱會免費接駁車
4) 乘搭港鐵東涌線前往欣澳站，於欣澳站轉乘迪士尼線至迪士尼站（終站）
5) 跨境巴士-皇崗口岸 前往迪士尼公共運輸交匯處
6) 的士

更多資訊,請到

得40分鐘

唔夠車
城巴九巴都搵唔到幾多部車
尤其兩日星期五

原價=黃牛 on9 要蝕先畀放咁

除左葵芳 新西冇車

原價放飛都俾人屈黃牛 啲人好痴線

今年有邊樣野真係正常架

宜家都唔知下年仲排唔排隊買飛啦

好人好者會癲狗咁亂吠咩
理9班牛做咩

2018年五月之約
我們一起讓溫柔的藍色潮汐在迪士尼泛起！
在第一次encore (安可)前，場內會關燈，請其他區同事保持安靜！
坐在前排(Zone A 1 、A2區的同事，請勁大聲一起數54321！發起人浪！屢敗屢試！展現香港場獨有的特色！

乾淨哂

從來沒有 一句的怨言 你丟多少它都洗

?

企位就燶硬

今次個場仲遠過bigbang啟德+人地上次最後合體都炒唔起
我唔太信今次開咁多場之後d價會升返

我唔想笑架
真係唔想

側田區俾人遺忘

佢痴Q左線

嘩

笑笑下良心發現

潛力圖：黃牛撕票

好整齊

精髓在於清楚睇到5月4號

張飛咁就無咗

你張飛幾錢？

報失是咪可以出過張㗎

仲有一日

好緊張

會唔會係演唱會上面打機

6點半先放工
銅鑼灣搭的士定地鐵好

一塞車就得不償失了

地鐵係可以勉強趕到，但的士塞車，你喊都無用

下年可唔可以去返紅館

睇唔到opening 到時你呢D人真係唔好出聲

[ 請您特別注意！]

五月天 LIFE [ 人生無限公司 ]
2018 巡迴演唱會無限放大版 香港站
-
交通資訊與入場離場需知

5 / 4、5、6、11、12、13
@ 香港迪士尼樂園幻想道露天場地（旅遊巴士停車場）
17:00 入場 19:15 準時開演，敬請提前入場並預留安全檢查時間。

-
＃一生活一場五月天
＃五月天人生無限公司

收到風 今次堅準時7:15開波

咁大個人自己預時間 冇人叫你7:00先到
到時遲到miss咗opening 唔好投訴 唔好懶

好似突然換到張頭場

張飛賣咗俾人 仲要原價1180

到時唔好呻啦
我已經預左星期日場都會六點前到，買下週邊排下隊都無時間啦
大家準時入場！五子準時開Show

我睇三場 唔洗你咁好心

同事們， 明天見。

今日特登拎番出黎洗一洗

唔係好唔好心
太不了可以其實有得你哋班人遲到
真係關我撚事咩

但作為一個五迷
唔想五子成為中矢之的

特高幫我搞緊張飛 我好開心

有得睇就好

咁好人

石巴 發生左咩事 張飛?

特鳩咪又係搵cityline搞

睇下上一頁 或者睇下個post既圖

之後$50會吾會買到飛？

利申不是五迷，只想聽下歌，睇show ，hea 下

$50 不如留返係度唔好

是咪要去警局報失先呀

cx東京場套票竟然比2樓嘅S席 呆撚咗

咁快知？今次S席一樓二樓都有

啱啱DHL送上門，滿心歡喜拆件見到印住2階

之前抽個d要12定13號先知確實位置

冇諗過內部飛可以雞到咁

香港牛牛真係太幸福了

$50 交通費都唔止

套票咪又係官方牛

就係算唔到官方牛伏味咁濃

我果兩張1180內部飛原價放到啦 邊個撚樣話無原價

放680 企位2張 5月5
500 per one tg kccha

我Facebook見到有人送天仁茗茶 一杯唔夠 仲要兩杯 你試下

香港警察 Hong Kong Police

【最重要的小事‧演唱會交通安排】

歌迷去朝聖當然未出發先興奮！但大家都無任意門，唔可能轉眼就去到會場。睇睇下面網址，讓我照顧你嘅交通安排喇！

特別入場巴士專線及交通安排：

Perhaps no concertgoer would want to make a "Mayday" call due to traffic...Check out the traffic arrangements and use public transport if possible.

Special Bus Services and Traffic Arrangement:

#HKPFpolicing #交通 #演唱會

藍絲

已經好似想落雨

沙田同九龍塘都落緊雨粉。頭先喺室內一出嚟以為係冬天 五點幾個天灰暗到呢

恭喜

今晚去12蚊店買定雨褸

但有個五迷張飛仲未放到 又要我搵人

我張單丁都今晚同人換頭場
希望唔好俾人放飛機

頭場應該易換

啲人為求甩手 應該無事

落大雨, 企位會唔會變左泥地

落雨，呢三場應該仲難放

下星期嗰三場好似係雷暴

天氣預測下星期會更大雨

想問係咪冇歌單?
想聽熟晒先入去

Btw天氣報告

企位個價繼續跌

呢鋪真係派雨褸啦睇黎

你上網可以搵返上年嗰啲

依家跌到最平幾多？

「五月天」提提下大家⋯⋯
明天開唱，記得準時入場

五月天LIFE《人生無限公司》2018巡迴演唱會無限放大版 香港站
日期：2018年5月4、5、6、11、12及13日 (共六場)
時間：7:15pm
地點：香港迪士尼樂園幻想道露天場地（旅遊巴士停車場）

我知呀想知今年有冇姐

見過400 1張

第一場都未開始點會有

今年唔知道會唔會唱終於結束的起點

每場都會唱

落狗屎了

之前係迪士尼隔離塊草地露營，無落雨都多蚊到仆街
今日落完雨應該多蚊到痴線 大家記得帶蚊怕水

天文台就話聽日 陰天 冇乜雨

已準備

12蚊店買定先
佢地個件好似半袖黎

近期最有feel既歌之一

五月天演唱會門票炒價暴跌 最低原價57折放售

台灣樂隊「五月天」演唱會，明日起在香港迪士尼樂園停車場舉行。本報上月中在一些門票交易平台發現，原價1180元門票，最貴炒高12倍至15,500元水平。記者今再上「StubHub」、「Viagogo」等平台，炒價已大幅下跌，原價880門票，最低見57折、即494元放售，最便宜的原價680元門票，亦低至67折，450元起有交易。

既心涼又心痛

今年場外有冇咩野賣？好似冇新衫出？

有啊 有4件(?)喎
仲有一堆旅行袋個d

sorry搵唔到邊度有介紹 有冇link

相音fb

如果有點歌，我點金色大街會唔會太過分？

黑暗兵法

我想聽 闖 候鳥 無雨既加埋星空，落雨就雨眠

最尾俾我換到飛
第一次睇頭場

又金色大街大戰

盛夏光年痴線佬在那

今年應該唔會有嘉賓？
譚伯

屌啦星今年仲唔中就十年無聽過

不了

你頭先冇點喎

我估五子都唔記得左有呢首歌

唔洗點！！！我對肥仔信有信心！！！OT見！！！

反而 明白
一顆蘋果

小太陽表示：咁我呢

大戰仲要加埋八月愛人架

呢度有冇人去做

咁急請應該冇眼耳口鼻都殺

五月天周五迪士尼開騷 港鐵站傳歌聲 廁所罅「用自己方式」睇騷

見到有煙花

vcr一樣 內容Rundown一樣

咁又賺一筆

我諗香港場都應該冇咩特別
睇下逼唔逼到呀信唱米老鼠

有片睇到VCR好似唔同

一樣ar

煙花

可唔可以轉第二隻歌

無啦 一定唱硬 pattern 黎

有i will~~~~ carry you~~~~~

淨係聽過兩次呢首歌 聽日唔識唱

什麼歌

呢首聖誕歌咁既款

如果肯改下歌單就好喇

改啦屌

睇到有d悶
但又忍唔到心唔睇

睇到有d悶 +1

落雨 老人家去危險呀

而我聽見下雨的聲音

D週邊一般
冇乜意欲買

唔買了 過去幾年con tee擺晒係到

老老實實 唔太想聽呢隻

佢出d冇咁低調d嘅款都會考慮買

呢首係近年最唔想開黎聽既新歌 衰過甚麼歌

如果JRI就好

佢今年啲款真係

大家記得保持場地清潔

自己帶走垃圾

帶個垃圾袋 睇個陣裝住個袋
睇完一齊清垃圾

帶個垃圾袋，唱首垃圾車

聽日睇頭場
今晚應該溫定邊啲歌？

我心中尚未崩壞的地方 成名在望 孫悟空

同上年一樣？

8成

咁唔使溫都得啦
上年果啲已經聽熟晒
唔該

企位你地會幾點入場?

什麼歌都叫好d 個旋律易上口 呢首真係

一直買唔到飛

好撚多黃牛

甚麼歌同I will carry you擺明hea鳩個客

5點

連Kkbox download 都唔想

買周邊產品不設找續係咩玩法

掠水囉

請問依兩支用到嗎？

今晚後係咪通常會有

睇圖今年都係賣返呢兩支

用到呀 落雨建議keep返個袋
一陣漏電

好想聽主唱唱米老鼠呀！

都係上年嗰啲

黑色個支舊版嚟ga...用到但係轉色慢同少左幾隻色
白色個支先係新版 用到

炒燶好正常呀
今年咁多飛，而且感覺上少咗人全勤
同埋我識嘅人裡面，今年的確係有人因為戶外場而唔睇，起碼有四、五個
而買咗飛去睇嘅人入面，平時唔積極搶飛去睇嘅，最近係咁嫌遠同早開場
連平時有睇開嘅，見到天氣唔好，又熱，同埋個場好大、距離個台唔似紅館咁近，都話覺得自己貼錢買難受，話五位大叔係咁傻咗，咁嘅天氣係戶外開
然後好似得我自己一個好high咁 我係咪傻咗呢
雖然我都怕熱、怕落雨、怕有蚊，但去過台灣加班，我又好明點解五位大叔想開戶外場喎
有啲震撼紅館真係睇唔到架
同埋離個台個距離真係咁遠咩? 點解我覺得同南港JRI個次差唔多咁嘅
如果大家鍾意好近個台，咁就算香港有一日有個桃園棒球場，或者世運咁樣嘅場地，都應該比唔上紅館喇

純粹9up一下
我繼續自high同期待

紅館坐到山頂都仲好近 感覺close d
無咁有距離感掛
同埋今次係戶外場配套無咁好 所以趕客d
睇過桃園 迪士尼呢個場硬件上真係差好遠
而且香港戶外演唱會始終唔成熟
同埋五月既天氣又咁西
所以總會令人覺得好地地做乜放棄紅館去戶外搞差佢咁 （未開場唔敢講好定差

今晚返工既揮揮手
有無帶齊飛 螢光棒 水樽 蚊怕水 雨褸呀

今晚坐地面

五月天 原價放一張 12號 680企位
F2區
有意 tg me

我都好期待，好high，今晚就係！
乜都唔怕，淨係想佢唱多幾首，聽多幾首
加上自己未睇過戶外場，但成日一睇到成名在望演唱會mv就覺得好正，好想係現場感受個種震撼
明白啲人嫌棄既原因，但其實講辛苦，佢地仲辛苦啦，佢地都咁做一定有佢地既原因！

今晚企位
啲人又換又放，咁企位係咪應該會少人佐

好期待

又係時間搵返件衫出嚟

same

好gay

坐邊頭呀柏巴

肥仔信都係着呢件

呢件衫已經變咗睡衣

B5

好多tee都放晒衣櫃底

B2
但張飛仲係fd到

真係咁多企位換到放到咩
不過有fd真係換左張A2返黎

d tee平時著出街都有少少尷尬

笑左 學友12月開show d飛10月已經炒到3,4倍 冇落過 咁叫炒唔起

收到風你個frd想燒咗張飛

就咁平時着落街食下嘢都得嘅

出街就不了

有無巴絲買左螢光棒
想知啲字係咪同上年果支唔同左

尋晚返工見到個大陸客著住 懶得加班 果件tee

都唔只少少

收到風 如果燒左我會燒返佢兩張子華

上年拎過舊版去紅館試，唔轉色

六點先金鐘放工

MOLA MOLA

2018 Home Kong 《五月之約》之 五月天約我去迪士尼
12 hrs ·
[清晰版人浪示意圖]

在第一次encore (安可)前，場內會關燈，請其他區同事保持安靜！

🔶坐在前排A 1 、A2區的同事，請勁大聲一起數54321！發起人浪！屢敗屢試！場地為平地，起浪的動作要大點！
🔶A區、B區、C區、D區同步(第一次人浪成功向後傳，第二次再起浪....ABCD區就較能同步)
🔶藍浪的流動：前傳向後 -》前傳向後
🔶其他區域的同事同留意A1 及 A2區的方向接浪
🔷A區、B區、C區、D區的同事見到人浪傳到過中後場，請再次起浪！不斷重覆！

🙆🏻‍♀️多謝之前分享過意見，努力想保留香港場藍浪傳統的每一位同事！

香港同事，聽日大家一齊加油！

其實由最初傳出五月天放棄紅館檔期⋯
再傳出會係迪士尼開show....
已經受到大量海內外媒體關注、報導～

開show之後，演唱會情況定必會成為傳媒焦點.....「粉絲行為 偶像買單」....我地身為五迷，更應該以身作則，盡量不要給老闆們帶來負面的新聞！

每人做多一步，會令我們的五月之約更加美好！
🔶提早入場！不要臨開場先塞死哂係入口！
🔶保持場地清潔！見到有垃圾順便撿走！
🔶遵守規則！多些包容！少點怨言！

其實要提的，之前的post應該已經提得七七八八⋯⋯😂😂😂

最想講既係⋯
這裡是香港，這裡有力量！💪💪💪
我地要一齊展現我地最好既五迷素質！一齊加油好嗎？❤

五月之約 風雨🌧不改！
同事們～ 我地迪士尼見～👋😎

From FaceBook: 2018 Home Kong 《五月之約》之 五月天約我去迪士尼

你屋企好似有急事想你早半個鐘走喎

我之前仲以為金鐘去好快

今日好多人有急事

我一陣都會咁做

可唔可以帶支水入場? 另外, 最好用保鮮紙包住營光棒入電嗰部份.

可以帶水

我好多朋友放飛喎 你係咪要？

選定入場路線後，喺時候睇埋離場路線喇，仲有記住睇埋入場守則呀！

1) ** 特別離場巴士專線 **，22:30開始提供服務
路線請看附圖
R11 經旺角前往北角
R22 經佐敦前往油塘
R33P 往屯門
R34 往元朗/天水圍
R40 往荃灣/大圍/沙田/馬鞍山
R41 往新田/上水/粉嶺/大埔

2) R8 青嶼幹線繳費廣場

3) 乘搭港鐵迪士尼綫前往欣澳站，於欣澳站轉乘

4) 的士

仲有7個鐘

你金鐘搭shuttle bus啦 應該好快到 因為中途冇站

有冇人會揸車入？
i mean 4點前泊入迪士尼嗰隻

建議唔好搭巴士
一塞你就gg
上上個星期五放工搭巴士由灣仔入屯門
係青衣塞到
架巴士差唔多半粒鐘冇郁過

你有預約？

除咗撞車，入咗西隧開始就好少塞

泊私家車停車場呀諗住
我有金卡，4點前泊低咪得囉

我都驚巴士塞
都係放工衝去搭地鐵

千其唔好搭巴士，一塞就玩完，尤其是今日係禮拜五

我直情今日射波唔返

上次塞係因為太多車
差佬間歇性封左長青隧道
隨時今晚都有可能係咁

搭地鐵算啦
香港站去欣澳先廿分鐘左右
利申 今日六點灣仔收 都係諗住搭鐵9衝去

咦 咁好似都係搭鐵穩陣
本來想搭巴士頭車

今日有野要做唔射得
唯有早少少走
反正都無心做野

咁早到

頭班車5點幾開就應該穩陣嘅
不過比我揀都係會搭港鐵
出事機會低好多

岩 巴士出事地鐵唔會有事
但地鐵出事巴士都一定仆街
點都係地鐵安全

仲有6個鐘 好緊張

Not me

如果落雨佢會唔會派雨褸

頭車五半開 照計就無事既
但鐵真係最穩陣

一陣五點三閃人

重諗緊帶唔帶雨褸 螢光棒都唔見埋

帶啦 佢個件半袖黎
大雨你一樣濕晒 12蚊店幫到你

好期待好期待好期待
想問下大家著長褲定短褲
著短褲又怕多蚊 長褲又怕熱 屌

想問問係唔係Aeon買？
6號場都要買定

係啊 aeon個間12蚊店
仲有呢種褲款

玩命著七分闊褲
但帶左蚊怕水

我都係喎

闊褲既感覺就係已經著左長褲架喇 但方便郁動d 噴完蚊怕水都俾蚊咬既話都冇辦法

因為我都係

全場闊褲

好易俾蚊咬預備手腳不外露

冇闊褲 著牛仔褲算
三點去到會唔會太早

手腳不外露
咪好熱
我帶埋止汗劑 廢事臭親隔離

諗住短打 針兩針怕咩

今晚應該會幾涼？唔焗既話都還好

今日好似唔係好熱
一咬會腫哂 頂唔順

變dress code 考慮下戶外場週邊要出條闊褲

陣雨之後又熱又焗

現場幾涼爽

聽日上班

怕蚊著左長褲

之前買唔到1180, 最後只係買到E1
頭先見到有人原價放今日A1-BB, 即刻狗衝

雨衣一定會送

下星期日咪撚落雨呀

係日本城買左 送果件要黎留念

一定落

有無人聽晚企架

屌 stayreal門市排住隊比錢 條龍尾都唔知係邊

屋企櫃底搵到件陳年便利雨衣
拎去用左佢算

其實我都唔知啲人去買乜

tee，螢光棒
mayday世界級marketing 演唱會食你幾舊，買週邊又幾舊

點解唔係迪士尼買

都係賣果d野，迪士尼一樣排 仲要好多人趕收工仆住去睇show邊得閒買

呢到呢到

去到先買野食買螢光棒應該都排到仆街

咁又係
賣週邊先最好賺 個個都會係咁買

邪教活動黎

黎緊幾個鐘應該都係排完週邊又排入場
排足幾個鐘

準備去進貢俾教主

前日巳經係stayreal買左螢光棒先 上年買左但屋企裝修入左倉

買唔買螢光棒好，成$60一碌
btw 提多大家一次做好防蚊措施，個頭老閪咁多蚊，尤其係落完雨

係我要驗眼定點
見唔到有週邊賣嘅

你唔買入到場就會後悔

應該你要驗眼

陣間去到迪士尼先買

年年都忍得住唔買
望下個銀包得張八達通就

我是咪去錯地方
淨係見到堆helper

收5/5 680 F1企位一張
有意tg

請問迪士尼幾點開始可以買週邊？

Now

完全無心機做野

一陣見

已經做哂手頭上既野
希望準時走人

每年總要買番一兩件Tee先安樂

個心已經去左演唱會到
冇心機做嘢

今年啲T

而家出發
為大家報道地鐵交通最新情況

預備去搭巴士

麻煩睇埋企位情況

好似咁多人今日去既 有冇人聽日去

熱狗加野飲 $50

雞脾加野飲$50

好貴 而家多唔多人？

啱先上地鐵

綵排緊I will carry you

聽日企位

呢首愈聽愈覺得難聽

唔入呢個post一星期

隔離$1180有人收$300

垃圾到

迪士尼價
買d乾糧入去食算

香港站冇乜人

依家呢個時間梗係無乜

留名等睇6:30可以有幾多人

陣間青馬會唔會塞哂車

平日6點半個香港站都會塞爆人，今日唔知會冧成點呢

六點放工班人可能7:30先入到去

350頂爆佢

人數唔多

但岩岩月台好多警犬幫手

現場唔算多人

嘢食冇乜人排隊

周邊買T恤嗰啲可能要排10分鐘

螢光棒可以直接買

，，

安全檢查好似已經好多人排緊隊

我唔知你哋七點嚟到嗰啲點算

柴灣已經見到有人撞tee

點解要咁早入既

準備走 搭shuttle定鐵好
仲未決定

美食車多人排隊嗎 我聽日約個fd 1730係荔景等，唔知6點去唔去倒呢

柏巴岩岩香港站去要幾耐？

半個鐘頭

唔多

而家已經開始排隊啦你話呢

聽日睇
正常係5點到定5點開始排
附近有咩賣

咁我搭鐵 執野走人先

上面post咗

青馬轉車站都幾多人排

大家記得早啲到

應該係話排周邊嗰條隊
如果你淨係買螢光棒會有工作人員問你

所以唔係可以直接入去

安檢係hea檢定認真check？

企位好慘，幾時先等到開場，又逼又熱

企位會唔會企得爆啊

企位應該唔會爆

睇張相真係幾撚遠下wor

睇電視

Hea check

近個世運場先（應該

企位人士表示大家都覺得應該會好鬆動

佢唔係紅館果種從下到上
前邊有人企起身會唔會已經遮住

好撚多警察

唔知啲人睇完第一場會唔會屌哂鬼呢

講真我覺得佢地下年唔會再搞入戶外

MV 咁快開始播

真心鬆動
仲搶到第一行

搞戶外

睇下今年反應點
贊助商應該就唔肯搞戶外
佢地d飛放唔出賺唔到錢
唔知道贊助商個影響力有幾大

企位第一行既朋友

接受到wo

Agree

睇個日隊番兩隻先

但係今年無啦啦book左紅館
又突然放飛機
下年唔知紅館比唔比期佢⋯

九龍有微微雨

香港站開始多人
大家係時候出發

企位 一企就幾個鐘
慢歌同佢地傾計嘅時候
不嬲都係坐嘅時候 依家咁

我老婆得160 好驚佢會無癮

你唔係洗左張4號咩
唔是你睇 ？

應該會係咁]同你講好攰

無做開運動表示跑死我

落雨啦

150都未驚過

我仲等緊安檢既時候已經見到一大班人跑緊 好彩都仲企到第一行

企位等開場都企兩個鐘

樽裝飲品單買幾錢

肯定有屎忽鬼會話好熱，又遠，如果落雨又可以加多樣野黎講

所以坐地下

好心就著定衫入黎啦，個個都排廁所換衫塞住曬

肯定係即買即換啦

無單買 套餐50
或者50 2支

好多一落巴士就排黎換衫

25

有送雨嬲 唔好另外買

男既即除即換唔洗排廁所

9衝左上地鐵

買定左雨褸

買左啦 sosad

有個好靚嘅女仔坐咗喺度 等緊人

東涌綫好多人

正常呀 加埋放工

有冇人過唔到安檢？

巴打幾點開始排㗎
企位多唔多人？

東涌綫揮手

死肥仔

賣紀念品同螢光棒排到去噴水池

咁撚遠

買撚左

好多烏雲 驚落雨了

排咗10分鐘去咗一半

我都係

入面俾唔俾帶野食？

可以

有冇人帶到相機入去？

應該得中袖，會入水

到欣澳了

啱啱見到場內A1近正中間有條女着到好似結婚咁, 戴埋頭紗坐咗喺到。 佢唔係諗住向五月天求婚下話

紀念品/螢光棒 排10～15分鐘
買野食唔洗排

相呢

佢嗰件應該得中袖 我上次入面著多件長袖㗎

到了

我都想知 尾場買咗企位

哇，你A幾？
講得嗎？

正喎

btw，真係比你講中會有原價飛呀

我諗尾場係星期日應該d人會好早開始排？
頭先其實四點幾先開始聚集一堆人係入口等

今晚落雨，聽日準備玩泥漿

Same 1 or 2?

A1 第幾行

安檢多唔多人？快唔快？
以家仲係荔景 gg

開始擔心冇人會企起身
利申D區
好似好多人冇螢光棒

AJ

最後張尾場AQ同人換左今日
見佢減價放 問佢想唔想換

唔係1呀 2黎
已經好前

F1呀

得返15mins都咁少人

Live

點解c1 d1兩區吉撚咗

仲有10分鐘

圖？

好誇張

就開場都幾多吉位

想知現場有幾多吉位

17分 d人仲懶懶閒慢慢行

咁吉?!
但黃牛啲飛唔會集中晒一區架

我星期日坐C1 其實睇唔睇到個台

係咪準時開

準佢老母咩，特膠講都好信大把人放工趕過黎

有無企位手足影下個景點

準都變唔準啦, 見入座率咁低

蘋果外圍直播緊

Btw完場我應該潛到星期日先上水 好驚劇透，頂完成星期avengers到五記要避劇透

唔洗入場都聽得好清楚

開始未？

Yes

冇意思啦，同聽kkbox有咩分別

尾場果日 出面一定大把人

核心外圍企位區

有心睇點會買唔到飛？呢d路過湊熱鬧？

現場多唔多吉位

去完迪士尼冇野做咪順路聽下

行過路過，唔好錯過

有即場牛 680>400

頭先蘋果直播見到有部分巴膠黎, 影陣間散場果堆R線

好抵玩，一早講唔使預售撲飛
睇聽日果場，好期待

咁辛苦買飛做咩

企定坐先

坐都冇咁嬲

睇到啲牛燶晒好心涼
利申排隊買到兩張飛

有冇人企位可以影張相睇下個距離

啲飛錢你俾咗先，咁你覺得放飛機會唔會俾返錢你？
我都有一張飛機票，好彩有人睇咋

好多吉位

Cityline?

好大個伏字感覺

點解可以咁on9 有士杰無冠佑

因為警文關係科出果段都冇。明顯係轉貼

冠佑成日俾人無視

有冇人可以話我知黑色2017版熒光棒嗰入電位點開

用毫子

用五蚊銀扭開粒螺絲

如果五蚊厚過頭，可以試下一蚊或毫子

我用指甲鉗

石爸洗衣機張相上左Facebook
又有cdrom

多謝2位巴打 結果5毫子係work嘅

有冇圖

7:30-10:20

Rundown 冇特別
得I will carry u

今日時間反而仲少左

企位巴絲逼唔逼

我諗如果準時開始到 可以唱多一兩首

搞乜咁快完？

上年紅館定今年個埸正啲

3個鐘都冇？

好快咩?
平時紅館都係 20:30開波 23:00完
其實差唔多

今年幾好

同上年差唔多?

無任意門

等左成晚都無

螢光棒係入場比定自己買架？

點解咁早完 聽晚可唔可以11點先完

同上年差唔多
只係場地改變
音響幾好
880開始都係睇電視

買

基本上一樣

有冇巴絲可以講下頭先唱左咩歌

入場排得耐唔耐？有冇鳴謝特鳩呀？

無任意門同如果我們不曾相遇

入場好smooth
無混亂
離場都安排得好好

條片是咪一樣

有d 失望

今年無上年咁正

場外可以買

其實真係做得幾好
抵讚

11:00 已經差唔多散晒所有人

請問有無佢地今日song list? 想搵隻歌但唔知叫乜名⋯

無後來的我們

係
同一條片

有幾首歌剩係唱左半首，唔知同一開始遲左三個字開場要趕進度有關

呢首都冇

其實應該係問
1.聲音響如何？
2.環境會唔會熱
3.企位會唔會好迫同混亂？
4.現場多唔多吉位？邊個zone最多？

有溫柔嗎？

全晚高潮
另外E1區後排全部無螢光棒

企位入場睇電視
但幾好氣氛
今日天氣好好，好涼
阿信都話今日天氣好仲涼涼地，仲要冇落雨

有冇落紙碎啊

寧願安安份份跟桃園場rundown好過而家為咗兩首新歌cut到一忽忽

依2首竟然冇

丫信會行出呢個位

無噴

等我仲咁期待

睇見d on9 幫人買假棍，唔識跟其他人轉色

咁多年都仲有人幫襯假棍

無

今晚成功玩到人浪

好近

轉眼果陣有紙碎呀
不過果陣咁啱好大風，吹走晒

好清呀ching

其實唔係果邊，係佢地出黎果陣衝左出去霸番個靚位

石頭d 單獨照留番自己j

都幾好 搭港鐵都唔逼
不過企位表示隔離有個人唱得好大聲有時遮埋阿信把聲

覺得
音響唔錯
天氣涼涼地夠正

今晚坐延伸台邊，臨尾B2尾 B3 有班人衝到上B1 位睇

估唔到無左如果我們不曾相遇同任意門 同埋最後encore d歌唔太想聽 戀愛ing 突然好想你 洋蔥

感覺上坐地下既$880區好似唔係好high 得企位嗌佢地都唔嗌

1. 坐c區 間中聽到回音 有時人聲太細聲
2. 今日天氣好舒服 有風無雨勁清爽
3. C區嘅我答唔到你果邊咩情況 但C區勁多人會衝出去A區隔離條通道 保安係無點阻止
4. 話多唔多話少唔少 不過D區吉左幾行係咩料

我果區算係咁

有人 本身係d 區，衝左一炸人去台邊

希望睇尾場果日 唔好咁大風 可以飄到落黎

覺得音響好過紅館好多
另外善意提醒下 噴蚊怕水唔好入到場係位噴 坐係隔離前後好慘 隔離同後面幾個又香水又蚊怕水 未開場已經想嘔

唔係嘛
音響唔得喎
啲結他聲一舊舊
個琴好似唔記得帶pedal咁
阿信把聲好多時都聽唔到

左邊台

音響好唔掂 初初有首歌仲要音樂同呀信把聲唔撚夾

咁撚誇張 如果加返個欄檔住後面好啲
個個走上黎開直播

屌 我條女咪on 79 買撚左枝假棍
仲好撚開心同我講唔撚洗排隊 俾我開場屌到佢完場

去旺角觀塘買都唔洗排

洋蔥都OK
突然好想你就真係唔太想聽

真係唔掂 人聲完全唔出

無如煙

仲有什麼歌😂

係咁聽到最前面嗌但到中間位就斷左聲冇人出聲

屌你 價錢又一樣 無腦既女人真係激撚死人

寧願要任意門

番去就拎枝假棍插落佢個西度 咁撚鐘意買呀拿

我要聽任意門 如煙 笑忘歌

關咩事 又唔係紅館 就算超時都唔會罰錢既

我係不專業意見
純粹個人感覺覺得唔錯

係咪因為要就交通安排 所以唔敢遲

尾場可唔可以要返呢2首 唔要I will carry you同什摸歌

B3表示唔錯
但音樂成日大聲過肥信把聲

I will carry you 想要番do u ever shine 上年有埋solo

有無今晚入場巴打試過舊年支螢光棒識唔識跟大會轉色

係咪可以用返上年嘅螢光棒？

我覺得今日始終第一日
佢哋乜嘢都未預計到 所以早啲完我都覺得可以接受

好似比上年唱少好多歌咁

手機影？

其實差唔多

係

有d歌無左

仲有孫悟空同do you ever shine都無左

有冇人係坐c1 想知會唔會好側，睇唔到個台
利申：坐c1 3x號位

菠蘿包

尾場可唔可以要返呢四首

差唔多 都係大約三十到

想知多唔多蚊,唔想噴蚊怕水

影得幾靚下

無俾蚊針

B2走廊位
睇住後面d人衝上ba bb行
13-24又成個section衝晒去延伸
完全專心唔到睇

然後我talking企起身俾個staff話
我話 我坐低既前面企起身都阻住我
咁不如你叫佢地全部坐低先 唔該

我坐b3
附近好多老一輩既人黎聽
唔似太enjoy咁
係咪內部飛

睇住班880衝哂上去 真係好柒 見佢地坐最高都要衝落去走廊

覺得I will carry you放呢個位唔錯其實
當首先睇左首歌既VCR

如煙無左好耐啦

尾場
好想聽多次如煙live 仲有盛夏光年

點呀柏巴
有無來得太突然嚇親你

你唔好周圍嚇人啦

有無歌list?

最嬲係佢唔話其他企係到既 又唔話班全場漫遊既
話我talking企起身
恰9我自己一個睇

19：22頑固MV
19：26開場VCR
昨日歡樂街頭戰

1.派對動物
2.最好的一天
3.OAOA（短+快版）
4.入陣曲（短+快板）
5.超人（短版）

VCR/今日魯蛇唱片行

6.你不是真正的快樂
透可
7.擁抱（短版）
8.終結孤單
9.乾杯
10.兄弟
11.人生有限公司
（背景VCR加歌詞美術字）

VCR 長官重新召集大家

12.成名在望
13.我心中尚未崩壞的地方
14.知足
15.少年他的奇幻漂流
16.黑暗騎士
17.頑固（小太空人出場）

VCR/重新訓練與迎戰
（VCR背景音樂加了I Will Carry you)
18.I Will Carry you (全曲首唱）（放煙火+背景紅色高牆城堡超好看）
19.凡人歌（背景VCR改）
20.離開地球表面+吉他組solo（延伸台尾升高）

超長感謝名單

21.什麼歌（新VCR)
22.人生海海
（噴金色彩帶）

五月天謝幕
（玩螢光棒波浪舞）
一安

23.終於結束的起點
24.我不願讓你一個人（放煙花）
25.轉眼（噴煙火）

黑幕上皇冠Mark，觀眾喊OT
二安

26.傷心的人別聽慢歌
27.戀愛ing(米奇米妮上場）
28.突然好想你

全員謝幕
三安

29.洋蔥
30.倔強

謝幕

22：18 Ending VCR
from ptt

坐c1區
d保安同staff 勁鬆手 d人點衝落去都唔理 幾nice幾好 唔同紅館果班食蕉 惡過狗

靜少少啦

我都係B2走廊
啲人仲要唱完首歌都唔返埋自己個位
一陣又做壞規矩，直頭唔比人出走廊

同埋有無覺得後面放煙霧果個機好嘈
成場都吱吱聲

紅館班食蕉盡責都畀你屌

今日對佢哋來講都算係大成功

希望之後就算落雨都唔會太混亂

竟然冇米老鼠，咁好聽應景都冇

G2 氣氛幾好 咁多年嚟嘅經驗真係窮撚區先多真Fans
其實成場都比我想像中好，同埋今年雖然唔似得前幾個tour咁有part 2，但對一對個setlist同啲vcr，其實以同一個tour嚟講都算進化同變得幾多
唯一美中不足係mk三寶出曬嚟
睇完呢場就辭職啦

我攞內部飛都係B3
但係附近啲人好high

今晚著左stayreal邊件

比我想像中好好多
AB3 AB4 AB5既view好似都唔錯
但其實有無方法阻到d全場走既人
好騷擾
搞好呢樣會再好d

最開心聽到終於結束的起點
仲以為佢會唱米老鼠
今次個rundown同上年一樣

戶外演唱會嚟講，入場同散場都做得幾好
同埋好大風
襯埋少年他的奇幻漂流好有feel

上年個個都屌班食蕉串過馬撚 今年又開始懷念變盡責呀

講起全場漫遊真係嬲 前面一家四口 開場半個鐘腐後就衝去走廊完場先返 香港咩show一冇人管個個就亂咁走

可唔可以帶單反去影相？

A5區第二行 可能附近都係公售飛 所以d人都幾high
同埋我覺得同個台嘅距離岩岩好
可以睇得晒成個台d效果
不過大叔們真係細粒左d

笑忘歌出現機率會高啲
如果唱如煙同埋倉頡 幾貴我都買
上次係台灣睇都無呢兩首

其實有無係演唱會唱過牙關？
好想聽

我都想帶去影，有冇人知安檢嚴唔嚴，會唔會搜身？

好似大家話齋，希望黎緊個5場個 rundown 會有翻多啲變化，
今場第一場真係完全零驚喜

同問
今次好重點係咁提話唔比帶相機
重埋之前紅館都唔會有d咩安檢咁
但今次有埋安檢
會唔會check到有相機要你keep locker

有一年大合唱之後，佢地有唱

其實唔嚴
同埋大把人拍片d保安都唔理

兩年前有

企位哂環境 有冇巴絲報告下

係驚帶左入唔到場

應該都唔會點變

第一，我無屌過
第二，盡責係事實

我覺得算係咁啦
叫做享受咗d驚喜位（米老鼠）

佢check袋都係係咁以拍一拍，拉開望一望就放你走
不過唔建議你帶啦，始終唔啱規矩

見有人拎住單反影都冇俾人屌

本身有估過米奇鹵味會出現，但無諗過個過程係咁突兀

音響差l 到
啊信唱乾杯個到好似錯key tim

B2近中間報告
唔太覺眼有吉位 可能因為前啦
聲音ok 但音樂聲成日都大過肥信
同個台都幾近 想睇成個舞台效果既唔算好好
要左右兩頭望
好L多人走黎走去做鯉魚漫游
行去延伸都算
後面走上BA BB行個d真係好過份
行黎行去極騷擾
附近都唔見有人留低垃圾

來又如風 離又如風
佢地出場係咁loop個幾句咩黎
We love mayday?

好多人舉電話拍片好煩

其實今日第一日我覺得可以真係體諒下

因為佢哋好多野都仲預計緊

我都希望嚟緊個五場會多啲嘢

入場安檢查到我有相機 我講支鏡好短16-35先俾我入

介紹話係老朋友仲以為係譚伯 嚇死

淨係check袋駛唔駛搜身？

王菲"如風"嘅歌詞

唔搜身 淨睇袋 可能我早入 查得好仔細

呢個位真係嚇親
上年中佐，今年唔想再中

今日睇F1區 建議一係痴埋欄杆可以企高少少
一係就早d入場霸頭位
我企個區既中間其實都唔係好睇到野

好彩後日仲有一場 今次識玩

肥仔信介紹嗰陣話係幾個老過晒佢哋嘅朋友
我幾驚係溫拿

連登冇絲打的

今日前半段肥信成日都甩beat
搞到馬莎都忍唔住幫佢打拍子
不過整體今日肥信都冇hea唱

對老鼠場評價幾好 無論交通定場地安排 聲都幾集中 但音效有待改善 應該之後fix到既
歌list就同桃園場基本一樣 但cut後來的我們 任意門 do you ever shine 孫悟空 入陣曲改兩首carry就真係不敢恭維喇
同埋憨人 志明與春嬌又無 如煙 笑忘歌又無
擁抱又得半首 唔係幾開心囉
可唔可以係香港開一次台灣個Re:live 我願意課金睇曬 好掛住DNA同諾亞方舟條歌list
DNA 一顆蘋果+瘋狂世界+候鳥 重有天使同起來
諾亞方舟 如煙+如果還有明天
媽呀 唔講喇 再講真係喊出黎
利申：F2企位

你想課金睇哂都要買到先得

應該佢耳機有d事
係咁唱快左

如果係Re:live 對唔住 黃牛我都會照睇

不過係咪趕完場 感覺上冇紅館咁多野講

企位應該幾點入場好？6點入既話會唔會逼到角位睇？

不過佢今日把聲算好 可能頭場

企位一啲都唔迫喎 今日6:45先入 都未夠一半

六日真係唔敢講，
今日既話基本上6:30到都任企
但可能係真上班族放工趕黎

其實F1 F2有冇欄分開㗎？

我覺得係我地d 聲傳唔到過去，無紅 館咁震撼

呢個巡本身talking唔多 然後頭場有記者通常都講少d

唔知係咪好多棄企位換坐位，本身可以買到8連贊助商位置，但買左企位會放唔出所以冇買。

我反而係坐位換企位，想high d

話說我今日睇A5
咁我同埋三個fd企晒起身
因為我哋四個都差唔多米八
跟住後邊果幾條女完全睇唔到
佢哋得米六左右
諗起都覺得慘
Sorry 我哋都唔想

唱洋蔥個時前面個保安原本由會趕人番埋位變一齊唱

(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(10)

我開定新post先

但我未有時間update今日嘅更新
睇下之後會唔會再補返

我7點3先入 佢睇都冇睇 拍一拍就走😂

A3位好近

帶單反會唔俾你入架 細細部果啲就得 如果唔係要你寄存係迪士尼 一來一回晒曬啲時間 長遮都唔好帶 今日見唔少人dum咗把遮

Btw講漏左
一到某啲知道有機會行延伸舞台啲歌
（傷心的人別聽慢歌、戀愛ing)之類
啲人就由後面衝晒上黎我右邊手，逼死

Sony 無反？

完場見好多人dump螢光棒

Dum長遮係因為唔俾帶入去

push

其實唔明任意門咁代表到佢地既歌點解會無左

【五月天】直擊黃牛飛滯銷 操普通話人士68折兜售：淘寶賣不出

台灣組合「五月天」，今晚（4日）於迪士尼露天場地「開騷」，不過黃牛飛市況慘淡，部分門票淪為「蟹貨」，現場不少出售黃牛票人士更於開騷後急求「散貨」，一張原價680元的門票，經議價後最平400元有交易，即是58折割售；另有操普通話黃牛黨先開高價、再以蝕本價售880元門票，僅68折就買到。現場警員稱，如目暏疑似交易，將會上前阻止。

今年開露天都唔俾帶酒入場

正常

Ching sick 桃園果次一試難忘

push 2

超人竟然cut短左

唔是第一次 好可惜

rundown唔好直接貼啦

係咪同上年條片一樣？

yes

new post 細字左

push 3

呢三首都好想聽
但零期望

入一兩首已經算喜出望外
三首齊晒叫神蹟

都叫有希望 我想聽既係無希望呀
I love u無望 同 天使

1001

push 4